# Решение

Название таска "хакерский текст" (если переводить с лиита) , гуглим "хакерский текст". 
Видим первую ссылку в гугле про онлайн переводчик в какой-то хакерский текст, заходим 
на сайт и видим в превью похожий текст. Поигравшись с настройками понимаем что это то, что
нам нужно, вставляем туда зашакаленый текст, убираем все галочки и вуаля у нас читабельный тескт.

## Исходная строка

Уверен ты не сможешь это прочитать, ну и конечно ты не знаешь что делать с этим n0_h4ck3r5_l1f3

Уверен ты не сможешь это прочитать, ну и конечно ты не знаешь что делать с этим h4ck3r5_l1f3

Уверен ты не сможешь это прочитать, ну и конечно ты не знаешь что делать с этим N()_h4ck3r5_l1f3



*Флаг: escctf{h4ck3r5_l1f3}*